痴線屋企人好有問題

冇啲衞生常識
正常沖涼毛巾 內衣褲都唔會共用啦下話
淨係識講話洗左冇所謂
你估洗咗都好乾淨咩
你唔覺得核突 我都覺得好嘔心囉

自己買另外買條

點解可以咁唔衞生 之前拎我條底褲著之後嚟m
我見到真係屌到飛起 即刻掉咗佢

嘩，你屋企人好撚污糟

唔撚知點解接受到

內衣唔會
但沖涼毛巾會

抹頭毛巾先接受到

你著咗我對西瓜

著咗我對西瓜都冇咁嬲

冇皮膚病 沖乾淨涼先用我又唔覺有咩問題

洗咗未都必殺到菌

聞所未聞

叫你屋企人專重下啦，唔係咁撚串呀 衰左仲咁撚串

鎖門囉

性病

浴巾放洗手間

舊嗰條畀佢用 自己開過條新既